勵志電影求介紹

阿甘正傳

Btw睇完你會覺得連個弱智既都成功過你

Gattaca講只要有恆心，好睇到爆

另外，little miss sunshine，主要講有時想完成一件事，就算遇到任何困難都去完成，最後無論結果如何，回望都一定無悔。

如果兩套唔岩口味的話，呢套一定岩，墊底辣妹，都係超勵志

激戰for sure

月黑高飛
The Shawshank Redemption

必睇！
一個堅強的人，不管到哪裡也能站起來！💪🏻

The pursuit of happyness

Whiplash 鼓動真我
大致講要有追求 必有犧牲
結尾好顛

三五成群

奇蹟的蘋果
睇完會對人生有改觀嘅電影

Run fat boy run

ipz127

呢個真係
最欣賞佢可以唔cliche 咁去拍呢種主題
佢阿爸最尾望住佢個shot係120分

有知音人

Unbroken

唔明damien得個廿幾歲人
但劇本可以寫得出咁細緻深刻
導技可以勁成咁
個種透不過氣既氛圍同d 分鏡 真係就算比你再多幾多錢
做唔到就係做唔到
重要音樂片本身就難拍得好睇

btw覺得套戲最要係男女主角係戲院同餐廳既場面
女主真係好gfable

btw套戲最鐘意既]係男女主角係戲院同餐廳既場面
女主真係好gfable

The Secret Life of Walter Mitty
人生在世最重要唔係返工搵錢，而係保持對探索生命嘅熱衷
Pursuit of Happyness
喺最壞嘅情況下，至少親情還在，人定勝天

火星任務

鼓動真我

Good wills hunter

Wonder 奇蹟男孩